{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038332",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65523&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "종로 K-World-종로 3가"
    },
    "text": "2020年7月に新築オープンした鍾路Kワールドホテルです。 最高の客室デザインとインテリアでお客様の満足をお届けいたします。 全客室未成年者の入室禁止及び大人の男女同室での宿泊禁止です。 人数を追加する場合、成人男女同室での宿泊の場合、入室はお断りしており、キャンセルや払い戻しはできません。 ペット同伴入室不可のホテルです。 全客室2名基準です。 スマート機能テレビ、ノートパソコン、携帯電話のミラーリングが可能なホテルです。 ヘアアイロンとワイングラスはフロントにてお貸ししております。 電子レンジはフロントの横に置いてあります。 全客室はランダムであり、指定客室はできません。 基準利用時間外を超過する場合、追加料金が発生し、1時間当たり0000ウォンです。 当ホテルはお客様の忘れ物に対して責任を負いませんので、大切な貴重品を紛失しないように注意しなければなりません。 客室内の器物破損時、弁償が必要です。 02-2279-9370にしてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの名前は何ですか？",
            "answer": "鍾路Kワールドホテルです。"
        },
        {
            "question": "どのくらい前にオープンしましたか？",
            "answer": "2020年7月に新築オープンしました。"
        },
        {
            "question": "客室に未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "全客室未成年者の入室禁止です。"
        },
        {
            "question": "大人の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "大人の男女同室での宿泊は禁止です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合は可能ですか？",
            "answer": "人数を追加する場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴での宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "スマート機能テレビ、ノートパソコン、携帯電話のミラーリング機能があります。"
        },
        {
            "question": "ヘアアイロンやワイングラスの貸し出しはありますか？",
            "answer": "はい、フロントでヘアアイロンとワイングラスを貸し出しています。"
        },
        {
            "question": "電子レンジはありますか？",
            "answer": "はい、電子レンジはフロントの横に置いてあります。"
        },
        {
            "question": "客室は指定できますか？",
            "answer": "いいえ、全客室はランダムな配布です。指定はできません。"
        },
        {
            "question": "利用時間を超過する場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "利用時間を超過する場合、1時間当たり0000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "忘れ物に対する責任はありますか？",
            "answer": "お客様の忘れ物に対しては責任を負いませんので、大切な貴重品には十分注意してください。"
        },
        {
            "question": "客室内で器物が破損した場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室内で器物が破損した場合、弁償が必要です。"
        },
        {
            "question": "連絡先は何番ですか？",
            "answer": "連絡先は02-2279-9370です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 413
    }
}